集思廣益系列 - 一人n個公司同事weekend活動

除咗行山/唱k etc.

麻將

推

落D，唱仁K

好心啦
對住公司班禽獸仲多過對屋企人
仲攪WEEKEND活動
咁果日出嚟計唔計OT呀

係，我寧願返屋企呀。

有........計人頭"商界展關懷"中小企CSR活動.........
佢地對社會懶有CSR做公關打卡,迫員工做戲, 但對員工無CSR咁解之麻

即係員工去做義工呀,大合照,好正能量,個BRAND好關心同融入社區呀..........
呢D唔洗開名架啦......自己上一轉FACEBOOK見一間屌一間啦

友誼波

天體淫P

咪臭西
同事 朋友係兩個category
同朋友出去玩仲可以諗下
同事
唔係個個同事都做到朋友

中資機構就應該有奶共遊行 / 去城市論壇活動既......去完有茶飲